捉姦有咩技巧

假設知道對奸夫情婦係邊度爆房

係咪易裝坐係lobby捕佢地再影佢地相。。。

唔係咁開心呀？

睇下佢有冇着到你對西瓜

出黎行 著紅鞋 你咩料呀

揾私家偵探

喂哥仔 你唔係咁撚串呀？

警察先生～

著對西瓜

差人查牌，開燈!